他们的词汇量出奇地丰富，流行语也非常容易被引用，其中一句“彼此优秀”是在3月份大流行关闭时张贴在我当地电影院的字幕上的。比尔和泰德的基本善意|艾莉莎·威尔金森| 2020年8月28日| Vox
相反，这名青少年用英语写了成千上万篇文章，带着苏格兰口音，忽略了苏格兰人的语法和词汇。苏格兰维基百科丑闻如何凸显人工智能的数据问题| Nicolás Rivero | 2020年8月27日|石英
你说话的声音和语域属于你的旧自我，发音清晰，富有共鸣，其陈述被正式的律师词汇所渗透。第一起谋杀案|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
你知道，学习词汇的大部分只是单词定义，单词定义，单词定义。你能从这些词的定义猜出它们吗|坎迪斯·布拉德利| 2020年7月23日| Z之后的一切
欧内斯特·内格尔（Ernest Nagel）和詹姆斯·纽曼（James Newman）在其1958年的著作《哥德尔的证明》（Gödel’s Proof）中提出的哥德尔方案略加修改的版本，以12个基本符号开始，这些符号作为表达一组基本公理的词汇。Gödel的证明如何运作| Natalie Wolchover | 2020年7月14日| Quanta杂志
我的阿拉伯语仅限于我最喜欢的食物词汇，如“我喜欢鸡肉和米饭。”2014年10月29日《每日野兽》中的《伊西斯·迪安·奥贝达拉》中的《中东巨蟒》
以一种不可思议的方式，这描述了“时髦”一词首次出现在美国词汇表中时的精确定义。为什么我们如此讨厌时髦的人|Ted Gioia | 2014年7月13日|每日野兽
在这里，许多巴西人的快餐词汇是手卷，而不是汉堡和薯条。与厨师搏斗，确保巴西人永远不会像美国人一样胖| Brandon Presser | 2014年6月25日| DAILY BEAST
没有按照道德价值观行事的自由，甚至连公共美德的词汇都没有。政府让美国无能|菲利普·K·霍华德| 2014年5月4日|每日野兽
镜头下，鲁尼成长迅速，抛弃了学校，发展出了令人印象深刻的咒骂词汇。米奇·鲁尼是好莱坞黄金时代的表演者|洛伦扎·穆尼奥斯| 2014年4月7日|每日野兽|
我希望你能在战斗中首当其冲，因为我的词汇量不足以使我读完十个单词。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
这个词，以及最后一个被命名的词，在庸俗的词汇中非常有表现力。注释和查询，编号194，1853年7月16日|各种
久经考验的演讲的力量、原创性和真正存在的理由在于其丰富的词汇。Frdric Mistral |查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳
我们在其他地方注意到阿维尼翁方言缺乏独立性，它的词汇本身就赋予了它生命。Frdric Mistral |查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳
但在苏格兰，你会听到人们使用大量的现代法语词汇，而这些词汇并不属于英语词汇。朋友麦克·唐纳德|马克斯·奥雷尔